【馮仁昭四圍超】「唔好以為打壓cut咗」 王喜預告再現《頭條》

【馮仁昭四圍超】「唔好以為打壓cut咗」
王喜預告再現《頭條》

新一季港台節目《頭條新聞》上周五播出，首集王喜化身《驚方訊息》主持忠勇毅，諷刺警隊喺對抗武漢肺炎嘅工作表現，節目出街後激到警方發信向廣播處長梁家榮表示不滿，商務及經濟發展局局長邱騰華亦敦促港台必須嚴格遵守《香港電台約章》，準確持平。網民關心節目會唔會被腰斬，噚日凌晨《頭條新聞》喺fb專頁發文：「多謝大家嘅支持！全部在心中，唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭。」

王喜喺《頭條》內化身主持忠勇毅，辣㷫警方。資料圖片

兩星期一集

《頭條》預告有第二集，王喜有冇得留底成為關鍵，王喜噚日以短訊回覆《蘋果》：「『驚方訊息』係雙周刊，要留意28號播出嘅第三集。」而佢噚日接受商台節目訪問時再補充：「《驚方訊息》係兩星期一集，所以今個星期冇，唔好以為受打壓而cut咗。」

曾志豪呼籲大家致函商經局等，支持《頭條》同言論自由。資料圖片

身為《頭條》主持嘅曾志豪喺社交網呼籲大家致函商經局、特首辦、港台企業傳訊同廣播處長，支持《頭條》同言論自由，王喜指自己係當事人，要避嫌，交由公眾處理。連登仔就呼籲要將該集節目YouTube瀏覽次數推上100萬，至截稿為止，有86萬瀏覽次數。

撰文：馮仁昭

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

咁都唔過百萬 jaga

949,430 views 21:33

go go go go go......

支持 佢呢啲咁撚正氣咪叫聲呀sir 而家嗰啲叫狗

推

link
頭條新聞：第1集—無品芝麻官

ink
頭條新聞：第1集—無品芝麻官

950,124 views 02-20 21:53

可唔可以爭取個個星期都有

95萬

100萬gogogo

Push

link
頭條新聞：第1集—無品芝麻官

958,342 views 02-21 00:05

985,752 views 02-21 14:04

只差 14,248 就一百萬 views

連登仔就呼籲要將該集節目YouTube瀏覽次數推上100萬

今日有機會達標